吊奶星我發現學咗用護膚品之後出街好似多咗女望

今日搭地鐵逼到鼻貼鼻, 前面個學生妹不但無擰轉頭唔望我, 仲望住我咪咪嘴笑咗下
睇來好撚快破到處了

皮膚好啲係唔同哂的 樓主加油執埋個look啦

做乜鳩

好尷尬

我同你講, 皮膚係好撚重要

唔好理關唔關事, 你肯行出改善自己呢步已經衰唔哂 好多毒撚面都唔撚肯洗的

樓主快d講用邊隻product 放心唔會話你係打手 想脫毒

Account 都唔識轉 學人出post

咩保濕唔知咩大概個啲囉

你搽d屎上塊面度，阿婆阿伯都望住你添啊

fku m8